[又玩轉移視線?]冇上一排 保皇狗打手又出來洗版?

保皇狗又唔見你屌?
做到野既搵一大埋理由去反?
做少陣戲啦

。。

呢排好多新五毛，不過質素甚低

。。。

來來去去都係嗰種大灣駒式五毛

到左呢步都要放生保皇狗
追屌拉緊布既泛民
呢班人到底係哂人呢

難得呢個post冇御理呢d保皇狗打手入來